[公立醫護入] 幫幫手 好人一生平安

首先多謝你地為香港人提供醫療服務

我係polyu學生，目前就香港公立醫院的醫管局人力資源管理(HRM)與公立醫院服務質量之間的關係進行研究。希望你地花少少時間㩒下面條link幫幫手填問卷

康復香港！
時代抗命！

第一次岀post 麻煩各位幫手推一推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

已經預料個result

都想收集吓各位意見 要200份

push

算啦,
final project用google survey 黎gather data
不如自己開200個account 自己填仲好

ha 好似無咩人力資源管理可言

我已經填咗唔少

哈哈 就係想講佢廢

再推